Nike跪低！火箭隊及部分nba產品撤出中國nike

Houston Rockets sneakers and other merchandise were pulled from several Nike (NKE.N) stores in major Chinese cities amid the furor surrounding a tweet from the team’s general manager in support of anti-government protests in Hong Kong.

People walk past a Nike logo outside its store at a shopping mall in Beijing, China October 10, 2019. REUTERS/Tingshu Wang
Managers at five Nike stores in Beijing and Shanghai told Reuters during visits on Thursday they had been told in recent days via a memo from management that all Rockets merchandise had to be removed. Reuters was unable to view the memo.

Although Rockets general manager Daryl Morey has since apologized for his tweet last week, National Basketball Association (NBA) Commissioner Adam Silver further angered authorities when he said the league backed Morey’s right to exercise his freedom of expression.

Despite the controversy, the NBA was pressing ahead with an exhibition game between the Los Angeles Lakers and Brooklyn Nets in Shanghai on Thursday night. Promotional events earlier in the week had been canceled.

The stakes are high for NBA, whose league business in China is said to be worth more than $4 billion. The world’s most populous nation is Nike’s top source of revenue growth as other regions slow.

Three Nike stores in Shenzhen also kept Rockets merchandise off the shelves, as well as NBA products in general, staff told Reuters by phone. Three Nike stores in Chengdu, a bustling inland city in southwest China, also removed Rockets products.

Nike and its China office did not respond to multiple Reuters requests for comment.

A specialist NBA store at Super Brand Mall, a major shopping center in the Shanghai financial district of Lujiazui, has also removed all Rockets-related merchandise.

“Other stuff, there hasn’t been any impact, and no one has said we need to withdraw it,” said a store manager, laughing. “If they say that all NBA stuff has to be withdrawn then our store will go bankrupt.”

At two basketball-themed NBA Playzone family entertainment centers in Shanghai and Beijing opened by NBA China, staff confirmed that Rockets products had been removed.

Nike係reddit俾人屌緊

Just do it！

Just

RMB

呢條線交俾鬼佬做主力，我地去煽風點火

推

6月就跪左

Just diu it!

唔想譯

Google 翻譯：休斯敦火箭隊的運動鞋和其他商品被從中國主要城市的幾家耐克商店撤出，當時該隊總經理為支持香港的反政府抗議活動而發推文，引發了軒然大波。

2019年10月10日，人們在中國北京一家購物中心的商店外走過耐克標志。路透社/王廷shu
北京和上海的五家耐克商店的經理在周四的訪問中告訴路透社，最近幾天他們通過管理層的備忘錄被告知所有火箭產品都必須撤除。 路透社無法查看備忘錄。

盡管火箭總經理達裏爾·莫雷（Daryl Morey）上周以來一直為他的推文道歉，但美國國家籃球協會（NBA）專員亞當·西爾弗（Adam Silver）表示，聯盟支持莫雷行使其言論自由的權利，這進一步激怒了當局。

盡管存在爭議，但周四晚上，NBA仍在洛杉磯湖人隊和布魯克林籃網隊之間的一場展覽比賽中繼續前進。 本周早些時候的促銷活動已被取消。

廣告

對於NBA來說，賭註很高。據報道，NBA在中國的聯賽業務價值超過40億美元。 隨著其他地區的發展放緩，全球人口最多的國家是耐克收入增長的主要來源。

工作人員通過電話告訴路透社，深圳的三家耐克商店也將火箭的商品以及一般的NBA產品拒之門外。 在中國西南部繁華的內陸城市成都的三家耐克商店也撤出了火箭產品。

耐克及其中國辦事處沒有回應路透社的多項置評請求。

位於上海陸家嘴金融區主要購物中心超級品牌購物中心的一家專業NBA商店，也已刪除了與火箭隊有關的所有商品。

(with China's approval)

撤出中國 = 跪低 ?

咩邏輯 ?

之前得香港人屌
今次有鬼佬加持

只係nba產品撤出
唔係全線商店撤出

原來係 nike 為左自保將 NBA 產品落架

燒埋nike
Connected

明明支那官方已經淡化緊單野 , nike 慢半拍

燒得越多大牌子connect越多人

Just do it

中國已有柒牌波鞋，無人會著你Nike

我記得nike有張just ban it既meme
有無人搵到

咁先難搞
小粉紅隨時可控
大牌子申頭舔共不可控
但大牌子一跪又燒著件事

火燒連環船
著李寧牌囉

Nike股價要跌了

Thx

Tui

比nike搞一搞又聚返焦

推好呢條NBA線

籃球活動：1025-26#StandWithMorey榮光盃

nike一向親共，之前佢地寫信俾侵仔反對向中國收關稅啦

裝修

垃圾

屌 班仆街肯定黎香港搶

但變咗另類自爆

just do it for rmb

I can do this all day

又燒

依加睇返呢個宣傳 就會覺得好撚on9
一間美國最大既運動品牌公司 為左人民幣跪底

都冇講錯既
Believe in rmb

just do it

just lick it

Tweet, Reddit 繼續煲大佢
比美國人知道自己比中共入侵緊

香港好需要幫手搧風點火

呢條友聽講都幾有典故
有無人可以講少少黎聽下
或者keyword？

nike係將NBA產品撤出，唔係佢個品牌撤出
仲唔係跪？

NFL Colin Kaepernick

推
推
推

Push

支持nike同各界繼續奶共
等所有人都見識到中共已經可以影響全世界言論自由去到咩程度

Just Do It (w/ China’s approval)

Colin Kaepernick為左表達黑人比美國黑警欺壓既情況 係一場NFL比賽播國歌時單腳跪低表示不滿 但係比人轟唔尊重國家 跟住冇球隊簽佢 但係Nike搵左佢賣上面個咁有爭議性既廣告

同樣係人權問題 面對人民幣 Nike選擇shut up and dribble 偽善到一個點 Only Black Matters

香港人：係時候炒火箭波衫

正

句野都啱呀
NIKE個something 指money 嘛

話晒 大牌子
為左人仔 連 尊嚴都唔要

JUST LICK IT

Just Do It, for china

just do RMB

Just like it’s(RMB)

難怪支那人成日咁囂張
睇下一間全美最大既運動品牌公司
仲有暴雪APPLE同其他公司
為左人仔一樣奶到雪雪聲
什麼民主自由人權通通don't give a shit

[遊行新方式]會師

香港仲有

香港唔係中國一部分

想食兩家茶禮

nike都表左態
LBJ番到美國可以準備出聲?

一路都唔著nike只著puma

唔出聲最著數 反正美國唔使一定要表忠

個樣可唔可以改做閘大大

Nike跪左 向美帝跪左